哮喘真喺好恐怖

呢幾日男朋友感冒，令到哮喘嚴重咗，今朝斷斷續續吸咗大半支吸劑都無用，叫佢睇醫生又唔肯去，到下晝我見佢越嚟越唔對路，好似抖唔到氣咁，連一句嘢都講唔到，即刻call的士同佢去醫院。

去到醫院，我叫佢慢慢行，我幫佢登記先，不過見佢幾分鐘都未行到，我就行返去揾佢，原來佢喘氣到跪地，好彩我返轉頭見到，即刻揾人借輪椅，推佢入急症。

分流見醫生，全程我幫佢答所有嘢，因為佢一路喘氣講唔到任何嘢，一分鐘後就轉上張床，成8,9個醫護人員圍住佢拉埋個簾，我坐喺度一路望住個簾，我真喺擔心到想喊，好驚佢有事，好多人出出入入男朋友個簾。

無耐，一拉開個簾就見到男朋友換咗手術衫，又戴住個聞氣罩，然後啲醫護人員推咗佢入一間房，其中一個醫生可能見我個樣就喊，就同我講我男朋友要入嗰間房聞氣，條氣管收縮得太勁，一路喘，要穩定返少少同做啲檢查，叫我唔使太擔心，坐底等一等。

全程我雖然坐底，但一路望住間房好多醫護人員出入，我仍然好擔心，到佢推出嚟又要去照埋X光，然後醫生叫我一齊送佢上病房，因為男朋友情況嚴重，要留院。

上到病房，駁咗好多儀器，途中有醫護人員嚟同佢抽血，足足有成10針10筒血。

男朋友駁住聞氣機，捉住我隻手，我望住佢，我個心好痛，我真喺好擔心，好怕佢有事。

其實佢10歲之後到上年為止，有10幾年無病發過，我最難過嘅喺我除咗帶佢睇醫生，平時執好間屋，盡量無塵之外，當佢病發時候，我咩都做唔到，睇住佢咁辛苦，但我咩都幫唔到佢，我覺得自己好無用。

聽日就有報告知結果，我真喺好希望佢無事，呢4年嚟，每晚都有佢喺我身邊，每晚都要攬一攬講goodnight，但今晚佢留院所以唔會有。

我真喺好掛住佢，好擔心佢，好希望佢可以健健康康。

各位要珍惜同關心身邊人，無論屋企人，另一半定朋友，當然亦要照顧好自己，希望所有人都健健康康，快快樂樂。

應該無咩事既 醫生都話唔洗擔心

我都希望喺 聽日一到探病時間就去睇佢，希望佢乖乖地聽醫生話啦。

加油呀， 一定要大力支持你男友呀
我之前都大病左一場， 有女朋友關心會窩心好多
好番之後一定要好好注重健康